究竟和理非要去邊到唔知去尖沙咀邊到

好多人都話要去理大
可唔可以話我知要去邊個位
可唔可以同理大手足傾好
大家邊個位走
邊個位要和理非

推

Plz 求指教

漆咸道南

尖沙咀/佐敦出行去尖東，金馬倫道有大量手足，亦有放tg

去到？

[member]邊個位？[/member]

啱啱發夢係個度
無指定集合地點
最好唔好黑衫上陣
返工look 較穩陣

我返工look啊